
Pair programming avec :

mohammadali:https://github.com/mohammadali-bacha
oseus: https://github.com/oseus --> partie Millieu/ optimisation CSS

Hug-O: https://github.com/Hug-O --> partie Footer

lien de production page google finale: https://github.com/eesydo/New-Project/blob/master/index.html
Entre temps énormément de corrections sur les parties faites individuellement
